# Chinese (Traditional) translation for checkbox
# Copyright (c) 2015 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2015
# This file is distributed under the same license as the checkbox package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: checkbox\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-11 15:03+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-08 08:52+0000\n"
"Last-Translator: Po-Hsu Lin <po-hsu.lin@canonical.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-07-20 05:20+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18147)\n"

#. TRANSLATORS: %1 will be a number, please do not translate it
#: components/ResultsPage.qml:155
#, qt-format
msgid "%1 tests failed"
msgstr "%1 項測試失敗"

#. TRANSLATORS: %1 will be a number, please do not translate it
#: components/ResultsPage.qml:143
#, qt-format
msgid "%1 tests passed"
msgstr "%1 項測試通過"

#. TRANSLATORS: %1 will be a number, please do not translate it
#: components/ResultsPage.qml:167
#, qt-format
msgid "%1 tests skipped"
msgstr "%1 項測試已略過"

#: lib/py/plainbox/impl/providers/stubbox/data/qml-navigation.qml:14
msgid "A simple test"
msgstr ""

#: components/AboutPage.qml:40 components/WelcomePage.qml:52
msgid "About"
msgstr "關於"

#: components/CommentsDialog.qml:54 components/actions/AddCommentAction.qml:31
msgid "Add comment"
msgstr "加入備註"

#: components/ConfirmationDialog.qml:50
msgid "Are you sure?"
msgstr "您確定嗎？"

#: components/AutomatedTestPage.qml:44
msgid "Automated test"
msgstr "自動化測試"

#. TRANSLATORS: This is a label on the button that goes back a page
#: components/CommandOutputPage.qml:101
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: components/InputDialog.qml:68 components/PasswordDialog.qml:75
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: checkbox-touch.qml:648
msgid "Certification Site"
msgstr "認證網站"

#: components/WelcomePage.qml:80
msgid "Checkbox is loading..."
msgstr "Checkbox 載入中..."

#: checkbox-touch.qml:290
#, qt-format
msgid ""
"Checkbox session got suspended. Last running job:<br/><b>%1</b><br/> Do you "
"want to rerun last test, continue to the next test, or start a new session?"
msgstr ""

#: components/AboutPage.qml:86 components/ResultsPage.qml:56
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: components/CommandOutputPage.qml:47
msgid "Command output"
msgstr "指令輸出"

#: components/ErrorLogic.js:11 components/UserInteractSummaryPage.qml:103
#: components/ResumeSessionPage.qml:123 components/SelectionPage.qml:37
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#. TRANSLATORS: a verb (call to action)
#: components/CommandOutputPage.qml:56
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: checkbox-touch.qml:446
#, qt-format
msgid "Could not create component '%1'\n"
msgstr "無法建立元件 '%1'\n"

#: components/CheckboxTouchApplication.qml:64
msgid "Could not resume session"
msgstr "無法恢復工作階段"

#: checkbox-touch.qml:470
msgid "Could not resume session."
msgstr "無法恢復工作階段。"

#: components/CheckboxTouchApplication.qml:54
msgid "Could not start a session. Reason:\n"
msgstr "無法開始新的工作階段。原因：\n"

#: checkbox-touch.qml:616
msgid "Could not submit results. Reason:\n"
msgstr "無法傳送報告。原因：\n"

#: components/ResumeSessionPage.qml:84
#, qt-format
msgid "Delete incomplete sessions (%1)"
msgstr "刪除未完成的工作階段 (%1)"

#: components/ConfirmationDialog.qml:93
msgid "Do not ask me this question again"
msgstr "下次不要再問我這個問題"

#: components/actions/SkipAction.qml:36
msgid "Do you really want to skip this test?"
msgstr "您真的想略過本測試嗎？"

#: components/CommentsDialog.qml:66
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: components/PasswordDialog.qml:47
msgid "Enter password"
msgstr "輸入密碼"

#: checkbox-touch.qml:645
msgid "Enter the Secure ID for the system-under-test:"
msgstr "輸入待測機器的 Secure ID："

#: components/ErrorDialog.qml:53 components/ErrorDialog.qml:61
msgid "Error encountered"
msgstr "發生錯誤"

#: components/UserInteractSummaryPage.qml:85
msgid "FAILED"
msgstr "失敗"

#. TRANSLATORS: this string is on a button that marks the given test as failed
#: lib/py/plainbox/impl/providers/stubbox/data/qml-navigation.qml:60
#: lib/py/plainbox/impl/providers/stubbox/data/qml-simple.qml:32
#: components/TestVerificationPage.qml:95
msgid "Fail"
msgstr "失敗"

#: checkbox-touch.qml:402
msgid "Finish"
msgstr "結束"

#: components/WebViewer.qml:44
msgid "Go back one page"
msgstr "返回一頁"

#: components/ConfirmationDialog.qml:78
msgid "NO"
msgstr "否"

#: lib/py/plainbox/impl/providers/stubbox/data/qml-navigation.qml:25
msgid "Next screen"
msgstr ""

#: components/CheckboxTouchApplication.qml:246
msgid "No providers available!"
msgstr "沒有可用的供應包！"

#: checkbox-touch.qml:568 checkbox-touch.qml:579 checkbox-touch.qml:609
#: checkbox-touch.qml:618 components/InputDialog.qml:58
#: components/CbtDialogLogic.js:5 components/PasswordDialog.qml:62
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: checkbox-touch.qml:600
msgid "Open URL"
msgstr ""

#: components/WebViewer.qml:40
msgid "Open in a browser"
msgstr "在瀏覽器中開啟"

#: components/UserInteractSummaryPage.qml:85
msgid "PASSED"
msgstr "通過"

#. TRANSLATORS: this string is on a button that marks the given test as passed
#: lib/py/plainbox/impl/providers/stubbox/data/qml-navigation.qml:51
#: lib/py/plainbox/impl/providers/stubbox/data/qml-simple.qml:23
#: components/TestVerificationPage.qml:81
msgid "Pass"
msgstr "通過"

#: checkbox-touch.qml:79
msgid "Path to a file containing checkbox-touch settings"
msgstr "checkbox-touch 設定檔的路徑"

#: checkbox-touch.qml:85
msgid "Path to a file containing the launcher settings"
msgstr ""

#: components/AboutPage.qml:80
msgid "Plainbox version: "
msgstr "Plainbox 版本： "

#: checkbox-touch.qml:448 components/CheckboxTouchApplication.qml:56
#: components/ErrorLogic.js:13
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: checkbox-touch.qml:402
msgid "Re-run"
msgstr "重新測試"

#: components/WebViewer.qml:48
msgid "Reload current page"
msgstr "重新載入當前網頁"

#: checkbox-touch.qml:612
msgid "Report has been submitted.\n"
msgstr "報告已傳送。\n"

#: checkbox-touch.qml:567 checkbox-touch.qml:578
msgid "Reports have been saved to your Documents folder"
msgstr "報告已儲存至您的文件資料夾"

#: components/ResultsPage.qml:63
msgid "Rerun"
msgstr "重測"

#: components/ResumeSessionPage.qml:104
msgid "Rerun last"
msgstr "重測最後的項目"

#: components/ResumeSessionPage.qml:47
msgid "Resume session"
msgstr "恢復工作階段"

#: checkbox-touch.qml:68
msgid "Run Checkbox-Touch in autopilot-testing mode"
msgstr "以 autopilot-testing 模式執行 Checkbox-Touch"

#: components/ResultsPage.qml:176
msgid "Save detailed report"
msgstr "儲存詳細的報告"

#: checkbox-touch.qml:337
msgid "Select categories"
msgstr "選擇測試類別"

#: checkbox-touch.qml:310
msgid "Select test plan"
msgstr "選擇測試計畫"

#: checkbox-touch.qml:372
msgid "Select tests"
msgstr "選擇測試項目"

#: checkbox-touch.qml:400
msgid "Select tests to re-run"
msgstr "選擇需要重新測試的項目"

#: confinement/plainbox-confined-shell.qml:98
msgid "Sending report - you should not see this page :-)"
msgstr "傳送報告中 - 您不應該看到本頁面喔 :-)"

#: components/actions/SkipAction.qml:33
msgid "Skip"
msgstr "略過"

#: checkbox-touch.qml:472 components/CheckboxTouchApplication.qml:69
#: components/ResumeSessionPage.qml:167
msgid "Start new session"
msgstr "開始新的工作階段"

#: checkbox-touch.qml:373 components/WelcomePage.qml:86
#: components/WelcomePage.qml:124
msgid "Start testing"
msgstr "開始測試"

#: components/QmlNativePage.qml:76 components/InteractIntroPage.qml:107
#: components/ManualIntroPage.qml:67 components/QmlConfinedPage.qml:118
msgid "Start the test"
msgstr "開始這項測試"

#. TRANSLATORS: following string will be followed by a service name, e.g. "certification website"
#: components/ResultsPage.qml:188
msgid "Submit results to "
msgstr "將結果傳送至 "

#: components/ResultsPage.qml:103
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: components/WelcomePage.qml:35
msgid "System Testing"
msgstr "系統測試"

#: components/QmlNativePage.qml:57 components/InteractIntroPage.qml:55
#: components/ManualIntroPage.qml:49 components/QmlConfinedPage.qml:84
msgid "Test Description"
msgstr "測試項目敘述"

#: components/WebViewer.qml:28
msgid "Test Report"
msgstr "測試報告"

#: components/ResultsPage.qml:49
msgid "Test Results"
msgstr "測試結果"

#. TRANSLATORS: this string will be followed by either "PASSED" or "FAILED"
#: components/UserInteractSummaryPage.qml:68
msgid "This test "
msgstr "此項測試 "

#: components/SelectionPage.qml:116
msgid "Toggle selection"
msgstr "切換選擇"

#: components/ErrorDialog.qml:43
msgid "Um, OK"
msgstr "呃，好"

#: components/TestVerificationPage.qml:49
#: components/UserInteractSummaryPage.qml:48
msgid "Verification"
msgstr "檢驗"

#: checkbox-touch.qml:568 checkbox-touch.qml:579
msgid "View Report"
msgstr "檢視報告"

#: components/QmlConfinedPage.qml:109
msgid "Waiting for the test to finish"
msgstr "等待測試完成中"

#. TRANSLATORS: %1 means program version, %2 repository revision and %3
#. date when the package was built
#. TRANSLATORS: keep the '\n' characters at the end of each line
#: checkbox-touch.qml:208
#, qt-format
msgid ""
"Welcome to Checkbox Touch\n"
"Version: %1\n"
"(%2 %3)"
msgstr ""
"歡迎使用 Checkbox Touch\n"
"版本： %1\n"
"(%2 %3)"

#: checkbox-touch.qml:73
msgid "Write only warnings and errors to standard error"
msgstr "僅輸出警告與錯誤至標準錯誤"

#: components/ConfirmationDialog.qml:69
msgid "YES"
msgstr "是"

#: components/UserInteractSummaryPage.qml:96
msgid "You can go back to rerun the test or continue to the next test."
msgstr "您可以後退來重新測試或繼續到下一個測試項目。"

#: lib/py/plainbox/impl/providers/stubbox/data/qml-navigation.qml:46
msgid "You can use toolbar to nagivage back"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Please leave %(CMD)r, %(ENV)r, %(DIR)r as-is
#: py/sudo_with_pass_ctrl.py:205
#, python-format
msgid "job[%(ID)s] executing %(CMD)r with env %(ENV)r in cwd %(DIR)r"
msgstr "工作[%(ID)s] 在當前工作資料夾 %(DIR)r 環境 %(ENV)r 中執行 %(CMD)r"

#: components/PasswordDialog.qml:54
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: checkbox-touch.qml:287
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: components/AboutPage.qml:79
msgid "version: "
msgstr "版本： "
